做左保險一排 你問我答

如題 歡迎各種搵唔搵笨 呃唔呃人 著唔著數既問題

萬用壽險佣金係咪多過傳統儲蓄人壽

有冇on9到call番朋友
又有冇on9朋友中你招

佣金比率唔係，但買得萬用壽險通常額大，所以落袋會多

我見萬通只係得萬用壽險單
d人話佢地服待孤兒單好d 係唔係真

利申。孤兒單中